中國故意誇大軍演！ 台灣行政院：規模非常小

中國今 (18) 日在台灣海峽進行實彈射擊軍事演習，似對台灣武力恫嚇。行政院發言人徐國勇對此表示，這是例行演習，規模非常小，但中國故意誇大，台灣不必去附和，要對國軍有信心。

徐國勇指出，今日中國的軍事演習，規模非常小，在2005年中國曾在同樣地點舉辦同樣規模的演習，只是這次把它誇大，而台灣這邊也有人附和。徐強調，台灣應該要對國軍有信心，國軍會全程監控與監測，不必附和中國。

被問及中國對台灣的文攻武嚇是否越來越多？徐國勇回應，不用去揣測那麼多，中國想併吞台灣，到現在為止從公開到私底下都沒有停止過，所以要持續保持保衛台灣的力量。

中國傳媒話只係頭盤